黃大仙炒車

睇落係油車追尾撞巴士 油車成架翻埋
有冇ching知實際咩事

冚家富貴塞撚到依加都仲塞緊

仲未清？